放周董2017concert 680 3張 10/1

歡迎帶價pm可拆放
Email:jayfans6832@gmail.com